沈門師兄弟吹水區暨拜師區（八十二）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

700上返

再請本門聖物阻力圖!

\|/

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

等緊3點九

繼續Happy ！

\|/食野喇

係咁打斷大師兄

新post上香\|/

弱勢已成！

\|/
又三炷

\|/ 師傅 有3.9未

加左qq 牛

今日個市啲波幅

又呃貨

守住呀大家

\|/ 上柱香先

臭港女

mola mola
師傅真係好準…

又呃貨
真係差少少走左

3.9
278-279做頂
要全都清倉
夠膽可做淡，博大幅回調

堅？

淡勢已成

\l/
收野呀

點解係策略王同fb 都搵唔到3.9?

沈門收數佬-量子呂布

QQ 都仲係好凶險

我聽live
淡倉:睇埋聽日再決定，夠膽可以做

股災阿！！！！

呢友即係又叫大家靠邊站啦

出完3.9定晒

新來拜師

好多傻鳩亂出價屌

三點九呢

沽算

成日迫人聽live推hit rate

屌你老母陳承龍

師父自己唔夠膽做淡倉，叫信徒打頭陣，冇事佢就跟上咁嘅意思?

我地咪就係信徒囉，淡已做

今日落左6個沽盤中晒

不要試探你的神

仲未有

屌qq又無水花啦

陳承龍聽完即call

傻左咩，師傅都話做淡，又唔聽！

屌你死肥仔又黎

期同恆指拉番近左

[member師父明明一直話搵位做淡，而家有位做又話定聽日，到底乜野玩法? ][/member]

條友係咪硬膠？

\|/ 上番香先

陳x龍好撚古惑，炒细價股唔掂，走黎搞師傅

好憎啲人睇討論區周圍唱

唔尊重師父等破產啦

憎 +1 仲要以為自己好醒

QQ 唔郁…
molamola

+2

冇咗大師 佢個爛閪策略王撚有人睇

今日始終企唔穩 270
仲有380點要追 先到28000

冇人放Qq 牛，接唔到貨

成功出到同收到wor

有幾多手足有渣打call

冇

三點九呢屌

Block啦

高位走哂啦

唔知好彩定唔好彩

陳X龍之前推介嘅原生牧業呢？
又話：1蚊，等砌。
錯到七錯，但而家無人提起，當自己無講過。

呂布d 位真係好靚

939 AO倒跌，嚇鬼

可唔可以祝福埋條仆街

門規! 止賺

三點九呢師父

通常你止賺完之後都回番俾你入

夠膽就沽

D 普通話講到咁

屌

千億day2 \|/

屌佢老母 以後整埋陳承龍細價股神柱先得

信師傅沽

爛九策略王仲未出三點九，屌佢老味

千億成交即係派貨，冷靜少少啦

徒弟問：師父！咁即係做定唔做？
屎忽鬼師父答道：挑！聽日跌咪做咗，聽日升咪即係冇做囉！你自己參透下啦。

徒弟............

跟師傅沽

沽！

仲捉你唔到

艾力沽

沈門論語

千億成交
熊一啦

喂，講到咁白想點先

夠膽就沽

大師好野 我就沽佢老母

仆街仲有半個鐘岀業績

Adr

未開，on9?

好緊張

勇士

黑市QQ

molamola

有啲係衰反手自己抵死 但7月4個棍...

師父會幫你埋單

5號岀之前，啲撚樣咪又係吹淡，得個吹字嚇鬼

2888渣打出左業績，英國跌緊3%

到1號開始拓鳥， 我114入收撚左2年

渣打

死因係唔派中期息，數就未睇

公布業績真係好刺激

QQ業績預期

93%

唔派中期息呢下死

聽日put渣打 17440

真心因為呢個原因會死

繼續月供2888

我們明白股息對股東的重要性;儘管今年上半年的 盈利能力有所提升，令人鼓舞

屌...

算啦
唯有供多啲等佢派

睇住2888被中出
心入面好撚爽

聽日睇怕無運行

垃圾渣打，set定止蝕走人算

聽日到一號仔岀成績表

jump了
bye

做咩?

仆街渣兜

買好多牛/call輪？

倫敦已經即挫3%

樣子曰：「沈公！矛有二両糞，汝取於你嚐，一樂可也」

渣兜玩鳩me

賣左和記有150億cash, 入面有66%係1號仔架

呢到係唔係無人有2888正股

唔算好多
不過我怕聽日會嘔返哂5仔牛d利潤出黎

歐洲QQ adr

只愛匯豐
渣打連用黎買賣股票都有困難

息都唔派
真係唔洗指意返屋企
我呢排先開始供

冇事既...其實派唔派息都冇所謂啫
最緊要有增長嘛係咪
好似騰訊咁有派等於冇派咪又係升到仆街

銀行股唔派息做咩要買你

唉 漫走到渣打call

聽朝有無機會走到

唔好再講啦

我會繼續供2888

聽日一朝早 第一件事走人

好慘痛既經歷

事後孔明:春光鴨好準
匯豐出業績果朝，搶高1%
渣打頭先倒跌
其實業績未出之前，有幾多人會知?

今晚真係要食餐好
聽朝著靚仔d...

巴打幾多貨

炒業績都炒賭股一樣 先炒起

仆街了，adr已經跌緊5.5%

周X講過疊碼仔炒賭股輪，百發百中，發行商都怕左佢地

67000股26286均價.32

0.32都入

又蠢左

即係咩叫夠膽做淡？
師父唔夠膽咩？

呢啲股唔好玩衍生啦

夜期俾位我哋沽呀

痴線.32都買

係喎！！我仲打算拎定（鄧）仔坐定定等聽朝，點知張（鄧）原來爛

Qq都特價

夜期有位沽

接左你 d 貸

夜期

聽日我會好咁put渣打，博D人亂放20格就夠

又黎

我估其實冇得計 只係心裡大約既數
利申：新手
有錯指教亦都想學野

有0.07剩咪算好

別人恐懼我貪婪

動物過夜真係有機第二朝即斬....全倉仲要過夜風險極大

真係衰貪心

鐘意玩大細既，聽日仲有+x哥間業績賭

收工差唔多全日冇做過野

有無巴打鐘意哩個類型

我

睇熱門..post 班毒撚上IG

猩猩賺大錢幫窮人

QQ

防碎裂不等於防刮花 Moto Z2 Force 屏幕有嚴重缺陷

八月 2, 2017 • 手提電話 •

日前 Moto Z2 Force 在美國發表，預計 8 月內就會在當地上市。手機的其中一個賣點是擁有 ShatterShield 防爆裂屏幕，這款屏幕技術已經來到第三代，消費者對它有一定期望，事實亦證明 ShatterShield 屏幕並不如市面其他使用強化玻璃的手機般易碎，不過卻發現了嚴重的缺陷。

提供予傳媒的 Moto Z2 Force 測試機，出現了頗嚴重的刮花情況。網站 Android Police 表示，就算用指甲都足以將 ShatterShield 屏幕刮花，而且屏幕頂層的塑膠未有完全緊貼，留有空間令按下屏幕時會發出噠噠聲的噪音。Motorola 回應傳媒指已經得悉 ShatterShield 的問題，會在稍後正式上市時作改善，不過強調防碎裂不等於防刮花，建議用戶使用保護貼加強屏幕的抗刮能力。

mola mola

睇下你玩幾近嘅動物啦，我個衍生倉有八成日子全倉過夜，從未空倉過
Gamel買遠牛應該都過好多晚

[/quote
[/quote]

[/quote]

50萬

[/quote]
渣打好平咋

渣打好平咋[/quote]

D hashtag 好仆街
但Im lovin it

股壇第一買賣心法:hit and run

我有陰影..18歳個屌炒牛熊..輸撚晒 依加玩正股算

【黃國英︰「美元彈累港股」屬過慮】

最近有不少評論都指出，一旦美元反彈，隨時就會拖累港股。太多人信，可能真的會有一陣子自我完成效應，可是自己卻不太擔心。

今次說是美元弱勢，倒不如說是歐元強勢，個多星期以來，美元兌新興市場貨幣已經拒絕再跌。由於主流是看美匯指數，而美匯指數中歐元獨大，所以才有這樣的錯覺。

以相對強弱來排列的話，美元已經由最弱回升至中游，兌歐洲貨幣弱，兌日圓稍為偏軟，兌新興市場貨幣則在反彈中，整體情況和去年底今年初剛好相反，當時美元也是排在中間左右，兌新興市場貨幣弱而兌歐洲貨幣強，而美股在這大半年間的走勢，不見得特別被美元所拉動。股市玩的是板塊輪動，強美元有利一堆股份，弱美元又有利另一堆股份，此起彼落，指數整體則緩緩向上。

港股情況應該近似美股，而不會像日股般對匯率高度敏感，港股太多上市公司已經是以中國為主戰場，人民幣匯率穩定下來，令美元的影響力減低，至於那些傳統美元敏感股，例如本地地產股，就算美元大弱勢也毫無表現，徹底被邊緣化，不用太在意它們會忽然變成負累。

其實外匯匯率只是一間公司面對的眾多變數之一，如果不能克服外匯風險，好打都有限，又或者像航空公司因為太過在意油價，結果對沖搞出一鑊粥，反而咎由自取。所以與其看匯率，倒不如重點看公司的能力。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

資金策略問題

26286 @ 0.265

聽日師父睇回調
淡倉加兩注

我夠輸過60K牛熊，最後咪贏番
有問題係要去克服，唔係逃避

[/quote]
量子你本大 可以咁玩
但我呢d 唔多錢玩 好多時要坐10格 先叫做有1k洗下

量子你本大 可以咁玩
但我呢d 唔多錢玩 好多時要坐10格 先叫做有1k洗下 [/quote]
10手?

10手?[/quote]
好少見量子過夜

好少見量子過夜[/quote]
廿幾萬港幣牛證係倉

暴走 mode

多謝你地上黎陪我

渣打call呢鑊，一個星期唔可以轉凍飲了

一日有師傅都唔洗慌
係慌都慌左自己隻26286先

要等到吉野家下午茶時段先可以叫22蚊細牛飯

陳萬賢，北極星，好似輸左喎

cwb....南記好似仲係最抵食？

食雞飯

性交轉運=暴走的開關掣

即刻要熊？

為左保護牛牛，我會盡量買晒佢

初號G TRIGGERED!!!

英國王篇文全方位否定師父

係芭堤雅街邊食碗海南雞飯十蚊港紙已經好撚好食 雞多過飯

雞多

一到晚上，歡迎黎到 g 的世界

今晚要OT

#好強嘅氣

屋企焗左隻雞

考邊到？預祝順利

唔好再講雞啦...

美股快D開市啦

P牌中 我坐下林寶就心滿意足架啦

IG又冇咩啟示，唔知升跌 玩大左一格4K

唔好買禮物咁行啦
俾啲心思心機，做啲手作野啦

[/quote]

[/quote]

講開車 好想要RX-7

衰唔派息

不能同意更多

直接同條女講：

其他個 d 衍生工具選擇又少，trade volume 又細，完全唔想玩

插到幾錢先

諗起丁蟹個仆街就嬲 進新
大時代好好睇

2k 變4.5 k 啦 收市走左68717
繼續努力 收市唔得閒入700牛
聽日諗緊68839 定69327 唔知入唔入到
302 700牛 算唔算危險

不要再說了

呢條撚屌恩將仇報！冇良心嘅走狗！
佢可以大魚大肉，全靠師父嘅燈力！

蝕一半都算ok

講得好！

條撚屌擺明妒忌師傅咁多信徒

咁多人今日揸恆牛過夜
我走左隻68717 是否on9

希望最壞情況都只係重新起步

我今晚好感動..........師父.........師父終於清倉。

計埋今晚過緊第三晚

中間有冇走過

我睇0.08

樂觀d諗可能有機會平開走一走呢, 份業績已經好過哂預期, 我估市場都預左佢唔派息
係得一至兩間行話有機會派反

正確

想請教大師兄，師父一直話靠邊站，點解今日會有指數好倉食糊gei 🤔

終於有人講番真相出黎

弟子我知錯啦

薜丁格的倉都無聽過？
你又係新黎㗎？

唔理咁多啦
依家我認撚住呢間野啦
同埋利記一齊收皮啦！

大師轉倉咩

【三點九沈大師】大師：指數Call全部食糊走人

師傅永遠是對的...... 不要問 只要信

巴打好樂觀

2015年26000長線投資嘅貨到27000終於減晒。
扣除必要開支，啱啱打和，點到即止，真高手也！

P 仔無視我

沈門原教旨就係跟師父同路

老本轉、貨已清
師父已經沒有回頭路！

唔好講邪野，大師仲係睇淡

只要一條路可走，淡淡淡！

不過講真聽日有位走好走，隻野唔到價月尾就到期變牆紙，細注博蝕左咪問師傅拎
blacklist又多一隻

清風兩袖，不帶走一片雲彩。

so romantic

未撚驚過，經歷完62785知道可以問師傅拎反
最多唔轉凍飲三個月

大家揸緊個信念，諗返d熊點死就得

係咪即係諗住我點俾人打靶

反手打靶係練成本多終勝其中之一嘅捷徑嚟

借尿遁

login都login唔到要土遁返屋企先幫到佢

我記得有一通潮文

真係咁廢？點解仲有人用

我用緊，但我唔day trade

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户27000樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。26500附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

好似邊到見過

同大家分析下 有乜可能見過

朱巴
激罕必睇回憶 朱千雪接受冰桶挑戰全身濕透!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知聽日開市會唔會跌啲俾我入返個69622/69678呢
68894我都唔介意架

許多許多⋯⋯俱往矣⋯⋯

我記得數倉阿

21900

GOOGLE 下段野即有..21900沽左，你問我答

冇咩既大起大落個陣電話版會失左靈啫
電腦版聽講唔會有咩事

師父 is very romantic

無人放

起我底，我幫佢開左2

由恒指219去到道指219，恍如隔世

量神今晚好淆下喎

我成日推post

嘩屌夜期

低位手痕又溝左

我反覆睇咗半年都未明

##qq adr

我都有十萬。。。股，同你同船，加油

41.3

師父恐懼的時候，我們應該貪婪。
師父貪婪的時候，我們應該恐懼。

10分鐘後開市

果然係巴菲特契仔

電腦冇問題 , 電話就摺埋佢啦 , apps 又唔出

同路

吓!?
我依邊開咗市囉喎
我諗我哋有時差

納 dee 期貨咁升得 , 轉頭納 dee 會唔會跟住升呢

冇，有排啦，成500點

量神都人，只不過佢做沈做唔到既野先叫量神。

升市時都係咁
咁跌市咪要由3萬2坐到落12000都放唔到

老美220

我都第一次見 , 個價唔識郁

納 dee

空倉

聽日又千億成交

聽日再追！

AAPL一隻救全家
三大都落緊

沈門門訓： 寧空倉 勿同船

佢痴q咗線呀.jpg

有冇有用apple watch?好唔好用？

千里獨行，不必相送

我近依兩個月係今日先見到
遲 d 開個富途操牛熊 , 一通擺收息股算

侵仔搞咩

侵仔快快手買左ram 先
台灣美光宣佈減產desktop ram
轉生產線玩mobile ram/Rom (AAPL)

垃dee

唔怪得知升左2%

等緊美國寄料了

又爆升啦 無過夜貨

垃dee 好似唔係幾對路

得假apple係升

二幻二

仆街啦

追數

有，即將辭職

睇人妖show 出去搵個靚仔影相
點知有人妖衝埋黎一齊影
比佢呃左200baht

你哋有冇聽過噹噹噹噹 月薪嬌妻(逃避雖可恥但有用)

問師父攞夠，一炮過買咪唔洗供

納dee轉燈

要正式唔做正職先可以轉職做ft，一日仲有正職，都只係pt

等陣V deep

聖旨到

【股壇串到盡】黑天鵝 vs 灰犀牛（沈大師）

2008年金融海嘯發生後，金融市場出現了最新潮語「黑天鵝」。黑天鵝出現的機會率極低，意旨一些本來極不可能發生的事情，但卻真的發生了。這是一個頗為貼切的形容詞，用來代表金融海嘯。然而，其後卻被濫用，係又叫黑天鵝，唔係都叫黑天鵝。雷曼兄弟的倒閉，冇人預計得到，可以用黑天鵝來形容。但特朗普當選總統、英國公投脫歐，事先的民調只是50:50，又話係黑天鵝，就真係令人摸不著頭腦！

近年內地流行了另一個財經潮語： 「灰犀牛」。此一詞最早出於《灰犀牛： 危機就在眼前，為何我們選擇視而不見？》一書，作者指出，灰犀牛是既存的威脅及危險，但市場大部分人卻視而不見。

「灰犀牛生長於非洲草原，體型笨重、反應遲緩，你能看見它在遠處， 卻毫不在意，一旦它向你狂奔而來， 憨直的路線、爆發性的攻擊力定會讓你猝不及防，直接被撲倒在地！所以危險並不都來源於突如其來的災難、或者太過微小的問題，更多只是因為我們長久地視而不見」。

簡單地說，「黑天鵝」是指一些相對地極不可能發生、實際上卻會發生的事件，而且發生後會帶來重大衝擊。「灰犀牛」是既存的威脅，但我們卻因為種種因素而認為沒有大問題。「次按爆煲」是灰犀牛，「雷曼倒閉」是黑天鵝。

此刻港股「牛氣衝天」（媒體評論上），股評差不多一面倒講升，但卻沒有理會一些人人皆見的危機。而且，此等危機已越來越逼近，但市場偏偏更加置諸不理。美國「縮減資產負債表」已事在必行，此政策對金融市場衝擊極大，但竟然敵不過市場對放緩加息的反應。內地排查，引發了企業的債務危機，以及連鎖效應，在港股市場，竟然敵不過中國大媽的北水！

恆指持續的上升，早已遮蓋了大部分人的眼睛，將緩慢行過來的「灰犀牛」，當作是可愛的小寵物，小心最後「死到臨頭」，要後悔也無從。

幻覺黎既 呃我唔到既

平一平2張大先，聽朝搵位再開，感覺聽朝要食一棍

可能聽日都要食埋隻牛

聽日隨時要嘔返幾皮嘢出嚟

夜期終於頂唔住了，師傅出手了

灰犀牛已經率先撞散夜期，師傅預言全中！

聽日食師父一棍，等佢沽姐，大家揸緊個信念

又有機會溝牛

納dee夜期搞咩

等聽日誠哥出完業績，跌一野，師父就衝出嚟話見光死

可以瞓覺了

夜期黎料

唔怪得啦

restrict to ease sanction

應該影響力不大
好快會消化左個消息

美股區抄過黎

股joy呀

我平晒
今日無玩過咁

垃指又瀨

成堆科網除咗apple全部食屎

見到

好彩玩期
轉到身

跟師傅沽就安全哂

輸幾多，kitkat

有一張期高開
斬咗輸百幾點，千幾蚊
其他兩張係坐咗幾日止賺

都話一報倉就唔老黎ga la

呢到好多人重倉恒牛QQ牛
聽日挨一棍
頂住

唔關事啦 都上左咁多日 要回返小小既

依家諗聽日係咪應該完全唔睇股市好

我地啲call要走鬼

聽日我應該收皮
估唔到牛市咁快完

回一回你就師傅上身

聽日qq點算

神獸終於頂唔住了，優美出手了

total loss

今鋪我認撚住呢間垃圾公司

好近？

講撚左玩期指，夜晚有得走佬加倉，係都要玩牛熊

可能聽日930~935 有逃生門呢

跟咗你落船

聽日唔炒股 為有炒IFC飛仔

引緊條鳩頭做淡咋

預訂一張

夜期咩事

平唔平兩張好

今日啲利潤冇晒

熄不過千

啱

月頭就熄好狠毒

上個月都係咁

500點個次

星期五黎架嘛，鳩撚屎屎，星期一就上返去

聽日點都唔好反手呀

Dji係得蘋果單天保至尊

係

轉個撚頭，就開堂沈氏黃金比率

班鬼佬食完個lunch個勢應該會好返少少既

做人爸爸壓力大

如果無蘋果托一托今晚就飽咯

真係大户黎
我記得你就收市掂到盤 掃多左球恒牛？

yes

+1 聽日走結一結餘先，再部署

軍醫 白花油

師弟係咪未經歷個一個朝早跌三百，放完飯即刻再插多兩個

量子無事嘅
你啲近牛都遠過平時嗰啲
聽日大把位俾你操作

不要再提了 好記得遲左3分鐘睇就打左把

我覺得其實嗰一日我先係最慘
明明有大把位比我走佬
偏偏工作太忙冇睇市， 我仲諗住我咁遠實冇死啦
點知打埋我嗰度

都唔知打份閪工嚟做乜柒

三百同二百呢兩個數字好Q恐怖，聽見都驚

gamel係咪個次之後消失左一排

我重記得10點半睇無事
做陣嘢11點半睇就已經插左幾蚊
之後一點零幾分一開 再插多幾蚊靶都打埋

當你睇住帳面+1x%變+2.x%時就知返工嘅重要性

好似係gamel入左隻280牛 諗住實唔打靶 點知打完就唔見左一排

有隻$302 牛

有張$310 sp

聽日食咗張$310 sp 先

平手走人

其實我真心覺得揸打唔差， 係衰唔派息
anyway聽日都要put下佢

渣打呢間垃圾 點解會有人去用佢service

洗錢

有咩好put
晏d 又升過

其實張成績單仲好過5仔 唔派息唔回購就俾人掟落街

聽日走一半先

本身上年係蝕 已經轉左賺都咁撚樣

put完咪call 鬥快

大師兄呢 要開新post

量神你個份咩工 可以咁得閒對住個mon 炒

it project manager

280嗰隻我預咗佢打吧入好細注咋
重倉261

輸咗6k之後我去咗面壁思過
之後我成功領悟 性交轉運大法
嗰一日三進三出 執左近百格
之後我就歸位返嚟沈門
努力宣揚性交轉運大法